將軍澳巴打召喚

成日話文宣少左, 不如有心人一齊組織去貼文宣啦
而家藍屍成班人黎搞事, 貼文宣都最好幾個幾個人一組會好d
我自己一個人單拖, 將軍澳區
有冇兄弟有興趣開個TG傾下點做?

利申: 未貼過文宣, 但見到班藍屍真係頂唔順覺得一定要行多一步

推

有將軍澳巴打嗎?

再推

[連儂文宣] 用CHINAZI喚醒藍絲廢老對共賊既不信任！

將軍澳有好多地區tg grp 建議你入去問好啲